有冇人覺得自己老豆老母好多問題

大家講下自已老豆老母有咩問題
首先我老豆 乜柒都覺得自己岩要人地聽佢講，但件情明明係謬誤同荒謬，同最撚鐘意講自已以前點點點，明明最鐘意賭 以前賭到輸哂d錢要靠我阿爺去還錢。同最近幾年工又唔番乜柒都唔做 淨係識去馬會 晚夜睇馬

唔愛對方又要繼續一齊算唔算

係有好多問題
但可以點
父母永遠是對的
話又唔聽

我媽係港豬日日鬧人搞事添啦
嘈咪傷感情

乜都覺得自己啱晒，淨係呢樣討論乜都無用

岩岩先嘈完 咩都覺到自己大哂咁 而家我帶緊earsphone 睇片算 野都唔講

重要話人唔聽佢講 唔聽教